兩腳插蘇支earth pin 喺邊

萬一漏電咪電親人？

你除褲咪搵到囉

有做double insulation嘅電器可以唔洗用地線 所以得兩隻腳